班屌票撚真係好撚垃圾

屌人有用既話
班狗一早比人屌醒啦

人地鍾意投白票咪白票囉
投票在於每個人自由選擇
迫人投泛民真係痴撚線
同掌心雷無撚分別

連公平普選呢個基本公民權利都保障唔到，何來公民責任？

守法夠係公民責任啦，你係咪唔再街頭抗爭？
執政者破壞咗張契約，講咩公民責任都係bullshit
當獨裁成為事實，只有革命先係公民責任

我想講 公民責任有好多種
由幾時開始 投票=公民責任既全部
明明民主就係要多元聲音
而家屌票屌到極權咁撚樣